和理非聽日要準備既物資2 （安全攜帶）

有幾多帶幾多，十盒廿盒都得

仲有以下啲野要帶

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

等你拎埋畀我，你會喺邊？我嚟搵你拎

拍片未？

戇鳩仔叫人post 犯罪片上嚟
都話你出嚟我打畀你睇囉，中秋講到依家又唔出 你問人拎片又唔夠膽出嚟親眼睇

咁多嗲 有片未？

咪戇鳩啦，你唔放你示威裝束上嚟？比mon post狗認下你嘛。出嚟啦傻閪學生哥 約你又唔出

你有片我咪出，有片未？

傻閪剩係識問人拎片 唔夠膽親身出嚟

營養健康喎！

傻鳩唔夠膽拍片

我唔想大家每次完都係比警民衝突搶走成果
外媒報導係最大既武器
但三個月都過左, 相類似報導只會愈來愈麻木
所以
衝突前有目標清左先, 唔係只係又係一日衝突

[ 幫 手 推 ] [ 統 一 行 動 ] 十 一 港 殤 各 區 集 會 任 務

推

其次我話你有片就出，你文盲定閱讀障礙